北京權威消息

係咪習總先夠權威呢？

你當CCTVB流架

亞視翻版

cctvb搞成咁……

😓😓中央廁所所長收到秘密談話內容

來自中央圖書館既消息

北京的士佬

來住北京樓權威消息

北京權威消息江澤民已死

北京權威消息梁振英屙左篤屎